是否警黑勾結？總警司：我唔能夠完全認同

鬼拍後尾枕🤭

主持人：你對於市民話你哋係同黑社會有勾結有啲咩感想？

PPRB總警司謝振中: 我唔能夠完全認同

🤭🤥

source : 881 晴朗直播訪問

即係都認同啦

係部分認同

係人都知但做到出面就唔得 ICAC 真係廢架

搞到今日咁 ICAC都難辭其咎 官商都忍啦 仲要官黑

大時代啊? 係唔係要返去貪污既香港先安息?

唔係勾結
係警≡黑

The rise of Titans

只係手足們唔記得著制服

想問隻狗邊部份認同？

講到咁忍悔做咩

push

即係知情啦，屌你老母

意思係除左件制服咪黑社會囉

投訴埋游乃強公然講大話

部份正確 正確 以上皆是

唔能夠完全認同同唔能夠認同兩個意思wor

部分認同

部分認同當中，請問有一半以上定一半以下
一半以上又以6成7成8成定9成認同呢

者係有部分岩啦

Dllm

佢咁講 將個波拋上上面高層

我聽到都笑出黎

合照唔算

唔好攞呢d黎打飛機啦，佢直接答係有警黑勾結咁又點?香港既咪一樣返工既返工，屌既繼續得個屌

有咩建議，可以邊屌邊做

之係部份認同啦
唔能夠完全係因為另一邊未有牌嘛

[集思廣益]發夢夢到殲滅元朗官商鄉黑計劃

[發夢][眾籌]聘請G4S/黑水保護議員，記者，陳伯，市民等是否可行？

咁即係有囉

鬼拍後尾枕

清佢office

唔好理佢。
三毛，失敗論

Push

我部分認同

721元朗事件係恐怖襲擊，元朗圍村佬係恐怖分子，要有共識，要全部人知道。

我知，見佢齋up冇建議先講吓，廢事有其他人同佢嘈

公關阿頭咁撚樣答都有

阻阻大家
request國際人道救援/援助
簽署人數啱啱過萬
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

仲有呢個
[文宣] 請求外國發出黑色旅遊警示

佢地都識不篤灰不割席不指責喎

誠實豆沙包

咩叫不能完全認同呀？講野講到甘q模糊既

部份認同呀
死黑警

仲要係全等

屌你老母

=認同

快快手跟升天南去見上帝啦黑驚

icac由97後根本已經名存實亡
資源問題
上面都貪緊 仲點會搵錢養班狗咬自己

即又想割？
暗示元朗黑白兩個揸fit人私下deal?

佢地心知肚明係
但又唔可以公開承認
咪答d咁既答案囉

請製成海報！

即係部份認同啦
點部份法呀

！

有無錄音

合作無間啦
邊止勾結呀

唔夠膽否定

即係部份同意

官警黑

根本同一班人 黑社會讀唔成書就做黑警
黑警退休就做黑社會

唔係完全 部份啦

食左誠實豆沙包

比錢

唔能夠完全認同

部分認同？

爆多d please

而家已經無ICAC可言

我相信應該謝sir 無份，係佢上司 鄧 sir 啫！

雖然好嬲好攰，但我哋必須保持頭腦清醒

食左誠實豆沙包？

不要放過上環黑警

freudian slip咋

豬隊友

97後見住堆大白象工程已經覺得ICAC死咗十世

似 Freudian Slip,但亦係真相

睇到呆一呆
以為係愛黨愛國果個傅振中
原來唔同性
不過都差唔多

如果有我地律政司點解唔會被人告? 粱振英仲可以係FB 打牙骹?
佢地淪為政治機器曾生都要坐，鄭若驊點解唔洗被人查飲咖啡?

元 朗 係 恐 怖 襲 擊

點解唔係完全唔認同？

偉豪啲同黨

連否認都唔敢

ICAC

依家個ICAC垃圾到做埋勞工處嗰份去交數

廉署起訴連鎖快餐店前員工涉嫌詐騙工資及政府津貼

廉署起訴二人涉嫌詐騙機電署十八萬元薪金

up

邊到有警？
兩邊都係黑

去乜鬼議員辦事處,
去律師樓啦

即係小部分認同
係無腦定連掩飾都費事

警隊內部割蓆？

嗰碌棍唔係武器呀？ 哦！水樽先係！

我聽完心諗公共關係科講野可唔可用下腦

部分認同係邊部份

即係承認

部分正確

唔能夠完全認同 = 承認警黑勾結

I partly agree with you.

小程度上同意

部份認同

呢啲唔係暴動咁簡單，無差別攻擊係恐襲

狗真係未讀過書？唔知咁樣講已經係部份同意？

721體現警黑合作，香港真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂鳩打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

根據我考聆聽卷嘅經驗，

我唔能夠完全認同=部份認同=某程度係事實

警黑合作

即係認同囉。CLS

得啦得啦 屌你老母
黑社會點打都唔會拉吖嘛 死差佬

我做我大事 我話我話事

推到佢仆街

部份認同 = 有

一齊去幫何君堯老母教仔

即係認同啦 黑警死全家

香港警察
醜過曱甴

請定性為恐怖襲擊

Freudian slip 啊

即係唔否認勾結喇

即係小小認同啦
咁即係有啦

!

局部認同

有冇得聽返

香港政府勾結黑社會
香港警察勾結黑社會

旋轉門制度

推比大家見到

乜撚嘢答案嚟？
你估你答緊通識卷少部分同意？

何君堯資料
E711017（*)
91951786

————-
何君堯之子

HO JUN WANG (何俊宏）CONRAD
身份證：P597608(5)
電話 61277337
新界元朗牛潭尾道葡萄園洛菲大道3號屋

————-
何君堯之女

我志火有兩個號碼，大家可 以好好利用：何俊螢64068666、P5973205

—————
何君堯事件

何君堯於2011年獲選成為良田村村代表後，同年四月獲選為屯門鄉事委員會主席，取代出任該位置四十多年的劉皇發。

良田村
始建於大清嘉慶年間的一條客家原居民村，居民以何姓為主，直至1970年代皆世代務農。何氏家族祖籍博羅縣楊村鎮井水龍村，由十八世太公何三梓遷至屯門菠蘿山山腳。由於得到屯門河谷肥沃土壤的地利，因而命名為良田村。

何君堯老母 良田村青山基督教墳場 李趣寬
阿囝搵老豆老母

———————————
要搞事，就要付出代價

24小時尋親熱線 @bbbbjjjyyyydd @reportinjusticehk
@mollymollie

屌聽到嬲

佢話 "我唔能夠完全認同"
即係表示警察冇同黑社會勾結, 因為警察就係黑社會

警察公共關係科總警司 謝振中
手提電話54626499
警總電話36607183
電郵sp-mlc-pprb@police.gov.hk

咁即係大部分認同

唔完全，係大致認同

向Law Society投訴何君堯條仆街

借推

on9

湯顯明單野已經顯得icac已死

需要人整合, 將兩件事一齊做

上環要廣傳, 而且持續曝光
不要放過上環黑警

上環黑警冇預警開槍，而唔係好多人廣傳

唔該唔該大家槍頭繼續對準香港黑警晚上開槍事件

黑警上環開左36槍

元朗要放大, 立刻定計劃作行動
[廣傳] 港台呢段片打黑警塊面打到發發聲 揭穿謊話連篇 好撚正

「文宣」我正式宣布七月二十一號元朗發生左一場恐怖襲擊

[正式宣布]7.28將軍澳遊行將會「改期延後」

（有片有字）4分鐘解釋警黑何君堯疑合作打市民，求文宣組散開

大家幫幫手兩邊都一齊推，兩邊都重要嫁

我想講，好多警察都係圍村人

真係大家都明，警黑勾結今次點兜都兜唔到啦，有一堆白衫就影撚哂樣，都仲係唔確定有冇參與，未見持有武器，一個都拉唔到，不如直接講冇事發生算啦

姐係部分認同啦屌你老味

Partly agree

急！！！而家個個集中咗喺元朗事件 唔好比個仆街政府轉移到視線 琴日上環對住我地班手足個頭開槍，無預警下開左36槍！！！

12